[ViuTV]Good Night Show 全民造星 第2季(1)

第二季好似開啦
有無人會參加?
其實仲有無人會睇?
不如一齊參加上去派膠, 可能可以殺出一條血路!!!

報名ASAP:
參加期限：即日起至2019年4月30日晚上12時前

*《全民造星II》活動受條款及條件約束。
參加條款及條件請參閱︰

咁快開定post